抗爭既火種已經就黎熄滅

可能你係無聊先睇兒登
或者睇完當消遣時間上一頁
但如果你仲想對得住手足 對得住自己
如果你內心仲有啲火
文就有啲長 睇唔睇落去自己揀

正如之前有位手足所講
全球封西台灣封到咁
香港唔獨立係真係唔會有出路
但獨立唔係話新加坡得我地就得
人力物力資源 我地呢刻乜都冇 唔係得個講字
正係全港仲有果四成藍絲廢老已經冇得玩
加上大部分香港人仲係想以現有框假去爭取自由
係獨立呢個層面我地先係小數人
但如果大家仲有心去光復香港
唔該 一致對外 用下我哋香港人嘅智慧 係諗下有啲乜野係實際有用既方法
唔係屌鳩中四仔咁呢方面黎出力去宣洩自己既情緒
每日一個又一個被捕 一個又一個家庭變得唔完整
而你地係呢到推小行星 新聞 中四生 靚仔靚女 推舊聞
定其實呢個先係你地既生活？抗爭係得閒先做下？

可能你會話而家都冇野可以做到
69果日我都冇諗過會去到而家呢個有得有失既地步
如果你呢個抗爭方法唔得 咁咪轉職
之前啲聯署呢？twitter 呢？文宣呢？撕一貼十呢？

放棄做港豬 唔係你曾經付出過嘅藉口

今日係梁烈士八個月 (你真記得？定因為有人提？)
至今我地發左一個好可怕既惡夢
但呢個夢仲未完
大家要清楚知道自己嘅目的係乜嘢
呢場運動唔係要靠手足被捕去維持

記住 我哋係對抗緊個極權政府同班警狗
唔好再用咁兒戲嘅心態 勿忘初衷
願榮光歸香港
係靠我哋雙手
唔係對家等天收
至今已經有太多手足犧牲左佢哋所擁有嘅一切
而連同佢地果份一齊行落去都係我唯一既人生意義
希望大家可以陪我一齊共進退
手 足 上

點會熄

push

又情緒勒索 明明今日先有行動

Yes

唔好濫用呢啲字眼
你所講既行動係出黎被捕？
定係帶住gear避狗望撚住乜都做唔到？

推

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

事實係大家都未放棄
只不過最近因為肺炎，有啲人未必夠膽出嚟住
始終有部分人連防疫用品都唔足夠
而你講嘅心態或者價值觀唔係一時三刻就改變到
巴打我明白你想講嘅嘢，我都好認同
只係覺得有時表達個語氣好影響到人哋聽唔聽得入耳

革命熱潮已過，被捕手足同已去世手足已成傻仔
香港人無一個係無辜嘅
香港人係最狡猾，最不可靠的
呢一次最後機會，天時地利人和都有都輸
失自由同在天之靈嘅手足，我一定會話比下一代聽佢地香港人點放棄佢地嘅自由

推

或者我既語氣唔好
好對唔住 我ptsd未係好recover到
凡事都可以兩睇
肺炎係搞到香港好撚差
但同時都係一種助力
我希望咁多位同路人可以諗返運動開頭果個心態
呢個兒登否定既事情實在太多
對像唔同 接收既信息都唔同
我呢篇野既初衷同好多人一樣
只係想咁多位 目標一致對外
可能你同我都未放棄
但點都解釋唔到而家出黎既只係得細路仔 係真細路仔
佢地一尾聽人呼籲出 但又唔知自己可以做到啲乜
唔係戀戰而又搞到被捕
而真係有計劃果啲就好多都灰左個心退左落黎

手足 失望 但不能絕望
我地係為自己既自由 自己既香港
唔係為左其他人而做
正如文宣巴所講
光復香港
從來都係你自己一個嘅時代革命

其實有無諗過爆肺炎，係另一個抗爭嘅機會?

真
成日出埋d 垃圾分化post

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

包機接湖北嘅香港人，已經可以引爆另一場政治危機

因為基本上而家任何行動都會部署重兵鎮壓
無論係幾和理非嘅活動都會濫捕同打
成年人做事會諗多啲後果
咁得返堆唔怕死嘅年青人出嚟其實都無辦法
唔係要潑冷水，但現實就係咁樣
我都希望香港人可以趁呢段時間搵到新嘅抗爭模式

文宣都唔做就真係熄
抗爭為攬炒
依家林鄭咪攬炒緊
即家個問題係開左花都無人知
黑警又釣緊魚
急唔唻
讓病毒嚟吧
深圳河都過埋啦

Push

冇錯 就算街頭抗爭冇辦法
我地都仲有好多可以做既事
絕左望既人可以真心反醒下
仲有火既 就一齊燃落去

無一刻會忘記

只係唔想有再多既人被捕同受傷

情緒勒索？原來香港人仲以為自己係有優勢同團結緊？我見社會仲正常運作，有行動去又犧牲革命手足喎

其實..... 好多人仲係ptsd 避緊抗爭嘅新聞
太慘嘅野唔係個個承受到咁耐

相反，啲成績表/恥笑支那post 就好易上熱門
反映啲人心理上避開緊令自己唔開心嘅野

人多有人多玩法
人少就要策略調整

唔好灰心
抗爭嘅火種從來無熄過